五毛狗玩撚夠未?

屌你老母臭閪,五毛狗不停製造混亂
不過啲五毛狗全部都未出過嚟,未試過街頭抗爭
蔣狗,屌你老母,你俾人起撚晒底,地址都起撚埋,你有冇出過嚟抗爭係人都知
關愛座hunter就出過嚟啦,你呢?去撚咗邊?
蔣狗,你敢唔敢喺上街抗爭?
你連參加遊行示威都仲未敢呀,五毛狗

咁五毛黎架嘛⋯⋯要五毛參加港獨遊行示威，你想逼死五毛咩

我係咪認真左

我好似認真左

ok,當你有參加遊行示威,做卒仔
蔣狗你有冇關sir搞到咁撚出位?
你搞中介狗嗰陣已經俾人起清底
你真係要同共產黨死過根本唔撚駛再留餘地
你係俾人屈嘅你就應該用行動證明自己係俾人屈,開個分支搞港獨,同關sir互不相干咁搞
但係唔係,你選擇喺香港搞內鬥,同幫共產黨有撚分別?咁仲唔係五毛狗?
你肯真係搞港獨,停火,關sir可能都會後悔屈錯你,而家你咁撚樣同證明自己係內鬼係五毛狗有咩分別?

其實我都唔明班5毛做咩係咁攻擊關愛座。。。佢拍得陳家駒已經有光環，人地識用個腦唔犯法反大媽，好過教協果d假道學自稱教育界
又上過啤梨晚報講唔出名既行動成員比人推撞又無主流媒體報導，呢d真係無名英雄啦

利申: 5毛關分身ac(好似係)

「同幫共產黨有撚分別」咁似泛民講既嘢既

如果你冇打算take over關sir嘅反蝗反共任務甚至仲反得勁過佢,你冇資格反佢

你唔優先反蝗而優先反一個香港人呀
仲有呀,反還反,你干擾到佢反蝗嘅行動呀,屌你老母

改名五毛蔣介石#2436

Hi，請問你老母死咗未